反對禿鷹出任聯合國毒品和犯罪問題辦公室行政總監。

個聯署就到期但未夠人阿，差你一個真係好多。

未聯署嘅快啲做。

不過希望唔係蘋果講咁 佢個野壞左。

白宮聯署link:

懷疑中国黑客HACK左白宮網站

個數字凍結左成日啦

同琴日開po個陣個數字無變過

係咪直接寫信俾聯合國好d呢，話大陸黑客為左俾佢過，聯署都炸埋